[902整合] 開學喇！！！！聽日要人呀！！！！開學喇！！

中學生罷課集會

聽日下午3點30中文大學遊行路線

同場加映郭位笠水既屎大開學禮

希望八大同學仔聽日齊心Full Gear 去開學禮，話比中學生知佢地not alone，支持下依班失去左開心暑假出黎捱打捱餓食彈既中學生

推

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

唔係中學生都可以去

支持中學生

出黎啦

［學生入黎！］推到所有有暴力傾向嘅教蓄仆街

保護下社會未來既棟樑

學生大吹雞

聽日所有學生同我出黎

大家忍心中學生日日捱打捱餓集會冇人支持？

唔係中學生都去支持下

同小朋友們講聲加油

多謝佢地放棄開心暑假既付出

唔該手足幫手傳出去！！好似唔多人知道聽朝10點半中環愛丁堡嘅中學生集會

八大同學仔聽日暴大見

Push

屎大同學仔聽日Full gear 12點 Podium見

八大既同我入哂黎

捍衛我城

全民跳閘

//拒絕沉默，罷課蓄勢待發//

同學仔去開學禮撘黨鐵記得跳閘

跳佢老母

跳閘是必須的

唔係中學生都去下啦

需唔需要返母校???

3點半去暴大

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

同中學雞講句多謝

朝早呢

push

朝早十點半去愛丁堡先啦

支持中學生集會

同中學生講多謝

八大同學聽日3點半同我入中大

Full gear 開學禮

十點半去愛丁堡支持中學生

屎大既12點去Podium

3點半中大見

人呢

得僧侶一個推

十點半愛丁堡

I MEAN 返學果個朝早

三點半中大

自己學校如果有發起罷課既你地個日通常全日坐係Hall

罷佢老母

要知道對方父母係咪偉大的警察，就要Check下佢地住邊到

全民跳閘!!!

父債子還是必須的

罷課

罷工

罷市

三罷

pish

八大同學仔3點半中大見

中學手捱打捱餓你地唔支持去良心過意得去？

中學生加油

冇人既

推撚爆佢

三點半暴大

g持中學生

同中學生講句多謝

八大同學聽日3點半同我全部入暴大

罷工罷課罷市

聽日三點半中大

full gear 開學禮

full gear開學禮

屎大十二點podium見

全民翻工翻工撘黨鐵跳閘

開學喇！！人呢！！

同場加映聽朝七點黨鐵超合作運動

屌喂人呢去撚哂玩淫賤ocamp?

推呀中學生集會唔可以冇人理呀

八大啲人去撚哂邊

由得中學生聽日on99自己企係愛丁堡廣場

唔去支持中學生

中學生冇左成個暑假捱打捱餓唔去講句多謝

五大訴求

缺一不可

光復香港